同女朋友睇avengers 4摸咗佢3個鐘hehe

我講緊坐我隔離條死mk
一陣唔小心倒爆谷先

可樂啦仲諗

好波

飲哂

Is

原來毒步ching頭先坐係我隔離

阻住我睇
好彩襯你唔覺意偷食咗幾粒爆谷